其實有D區議員係抵撚死

有區議員可以由初一休到初十
仲爽過打工仔
原來區議會咁撚得閒

區氏兄弟，懶過閪
死性不改

大埔最好區議員
連仔 派糕點俾老人家
姚躍生

100分

同區區議員
任啟邦人地初六啟市啦

區鎮x 憑咩休十日

人地舊年咪一樣撲口罩仲俾人呃錢
但人地唔會有咁多藉口

有d 區議員係食住個時勢上位, 做得唔好就下次無份
民主選舉就係咁

重諗住選做真誠派

初十一先開工都有

呢個垃圾黎

依條on9仔幾時死

原來派舊糕就叫好，不如你投返民建聯啦

利申：認同連桷璋做得好，但唔係因為派嘢。
而係因為佢嘅宣傳品同活動同以往傳統唔同，有創意

如果佢有為身陷囹圄的人做事
有喺社區發聲都算
但佢真係無

前排毓民先屌黎

估唔到佢仲懶過閪

都唔係因為舊糕
好多大時大節佢都有派下野
有落區先
最重要係落區！！！
邊個有落區邊個少落，心中有數

有三條區鎮x粉絲俾左腐皮

就憑手足賠上左二十年坐監，但冇區議員既福利

真架？
真係智將嚟

仇b都好抵死，報狗捉人違反限聚

你講咁多咪又係講派嘢
根本就唔應該將派嘢同議員職能甚至好壞掛鉤

休息都好過報警拉街坊啦

從來都唔稀罕區議員d野
亦無拎過
真係唔關派野事
係同有無落區關心區務有關
當選咁多年都不及新當選個批啊

做區議員真爽皮 休足17日

區鎮x就死好彩啦
無玩初選，佢黨友柯耀林就被控國安法

年初一，五毛喺監獄冇年過，只好搵區議員嚟鬥

所以區議員唔係最慘，以正示聽

下次仲有下次？

無鬥
個事實係有淤血

醒目仔仲可以休十日
爽過我

你唔返工交稅點養區議員

做得好唔好下次都無份架啦
我覺得都唔係諗下次選舉，係呢刻對唔對得住選民

周炫煒初一都開工

算啦都唔會再有區議會選舉
呢4年任期都唔知做唔做得完

正解
搏盡無悔
起碼無得撈人地會同情你
好過無得撈人地覺你唔值

姓區兩兄弟真係好撚黑人憎
成鳩日擺個死人款出嚟擺晒大佬
淨係後生嗰班新上任做得好過佢哋多多聲

終於有知音人
最賤係仲要喺議會度因足球會件事話自己黨友姚鈞豪
極度懷疑姚鈞豪退左黨
擺晒大佬款
真係唔係話分化邊個邊個
而係佢地真係唔值做議員
又懶過閪

我知上連登講完就算
但見到佢地夠膽放十日假就

睇到連仔初一仲要為班居民要檢測奔走，有居民話連仔幫佢地拎埋樽仔驗深喉，真係唔係應份

屌那星
初七就有安心出行，區議員係唔係應該出去做下野？
唔係教人用安心出行，而係睇下商户有乜困難

黃手足點都支持啦

知音人
兩兄弟串過馬撚
之前屌鳩班狗問候佢哋老母
然後開會又屌翻其他區佬老母
心諗做乜鳩嘢 EQ高翻少少得唔得啊

然後其實個人好respect後生嗰班
佢哋個個都好有諗頭同埋真係幫街坊
上年呢個時候好似係自己整搓手液然後成本價賣比街坊
同埋嗰個搵工計劃都好好

真啊
佢哋嗰兩區夾埋成個大中咁濟
咁撚多食肆

#如有聚會記住通知我喇！

平時做同唔撚做都冇咩分別㗎啦
見都唔見到佢兩兄弟咁濟
大尾篤 西貢郊區嗰啲見唔到就正常
人哋嗰區咁散咁大仲要係郊區一帶

兩兄弟喺正大埔中心同大元村
但係人影都唔見多隻
淨係識每日copy下疫情啲news周圍喺唔同group post

仲叫人有聚會叫埋你

我覺得睇邊區
我屋企附近區個議員/佢啲助理平時真係一個禮拜七日都做緊嘢
個Office連禮拜日都仲operate到夜晚
相反，我嗰區嗰個議員冇放新年假到咁耐
但平時唔多見佢做嘢

放annual leaves 唔得？

屌你老母
依家開7仔？

佢算係勤力個批黎

連登仔自己成日笑黎生鍾意番工
但又唔比人放假

大把區議員當選之後影都無

區鎮樺仲ON9到上面書同居民罵戰
已經得罪左部份人
佢俾警察屌老母就係大事開記者會
我地都一鳩樣俾人屌老母咋

CHING心水清
完全係我的心聲
最諷刺在區內見鄒家成同立場姐姐仲多過見佢
乜原來大中大元有區議員架？
點解屋苑加管理費有居民搵佢又唔理人

個問題係佢新年放唔放假同平日放假都無分別

有三糧

今朝開工扮財神

邊d有做野
邊d無做野
高下立見

講抵撚死垃圾區議員點可以唔講咁金大仙區嘅代表民主女神票后譚香文，當日龍星佢真係冇得揀，基本上得佢同對家建制嘅肥仔傑，咁自然個個都投佢。

佢就真係以為自己係票后四圍同人講，今屆乜撚都唔做，同之前一樣淨係搞龍蟠苑佢地個法團，但最大問題人哋個法團已經光復左，佢都仲要keep住去搞鳩人。點解？因為當日人哋出嚟選推翻法團唔聽佢支笛，佢就四圍唱班新人哋係建制仲要走去抹黑佢哋，屈鳩人哋係藍絲，搞分化想人哋唔成功。點知最後人哋都可以搞得掂，之後即刻想黐埋去，點知新嗰班唔騷佢，佢就繼續好似小學雞咁瘋狂追擊人哋。你上佢Facebook睇吓就知，佢個選區有成四五個屋苑，但永遠只係得屌龍蟠苑既post佢自己仲要係星河明居嘅業委主席，星河明居嘅居民長期都屌柒佢好似唔見咗人。

仲有一樣野，佢話自己係民主女神，仲要話自己係超級黃，但就成日走去報狗，仲要頒獎比政府部門。完全完全真係痴撚線，仲有就係你問佢野只要唔啱佢心水佢就block鳩你好彩當日佢爭唔贏黃大仙區議會主席個位，如果唔係黃大仙就仆街啦

日日搞鳩龍蟠苑，成個小學雞咁。依頭話人哋嗰個回收箱有問題，點知原來自己館嗰個屋苑一路都冇收，俾人踢爆線就去封

都唔係應份
總好過鍵盤戰士當做左野

你唔講我都唔覺 講起又真係好似係
鄒家成同立場姐姐初選嗰排
每兩個禮拜左右就喺昌運嗰個路口擺站
然後12港人 全民監察嗰啲都有喺嗰到擺站
（雖然嗰個位應該計落文念志嗰區？

難得大埔選出嚟嗰啲全部非建制
倒頭來依家真係睇得出邊啲有心做地區嘢邊啲係逗份糧

廣福連生同姚生琴日初一收到消息之後
連飯都冇食成日都喺到幫手搞強制檢測啲嘢
又落手落腳幫手搬嘢

奶閪投票
都係八婆一個

佢一直都好勤力
年三十麗和有人中都即刻返去做嘢
第二日初一即刻同啲公公婆婆講強制檢測啲嘢
今日又見到佢出嚟扮財神

唔好理邊區唔邊區係邊個
大埔係大家的
初選完後鄒家成仲有落區就足以吊打
而家矛盾在於政府要DQ區鎮樺但我唔會做到哀矜勿喜
但DQ其它人會

DQ兩兄弟相信冇人會可憐佢哋

當初佢哋仲擺晒嘢quit民主黨自成一黨
依家睇翻唔覺得兩邊有咩分別囉 一撚樣都係唔撚做嘢
大埔冇白鴿黨 但係有區政呢兩條契弟

班居民有斯德哥爾摩症候群
講到最尾居民一定要團結

區議員緊係搞民生同社區工作咖啦，探老人家，基層，派野好基本。
的確禮義廉做區叻過好多新本土區議員，一個二個話自己黃就乜都唔做。

睇下派乜啦，派區議員野無問題
區議員有能力有渠道派下氣球糖仔俾街坊都可以，唔洗好多錢

但其實無人想貪
派野=蒲頭
其實區議員可以做好多野，簽名要求政府派錢
要求屋苑減管理費搞下區內諮詢

區議員有冇大假放既先

林奠有無大假放既先？

有

新年派揮春嗰啲都一定要㗎啦唔好講笑嘅街坊真係會覺得溫馨㗎。
後生仔就唔覺。

年十八

心意既野有d人識春咩
其實大家都係含撚投票
中又唔得英又唔得做議員
又唔識同街坊打交道

唔好話下次
做得再好今次都未必可以坐穩成屆啦
仲民主

第一城區議員都有落區睇邊間店點收集個人資料

區氏兄弟唔知死左去邊

對家初三定初四已經落街同老人家拜年，呢條傻閪真係
不過算啦，反正佢都係做得一屆，之後咪又俾番民建聯

以後得委任區議員

永遠都唔會有姓區份

不如具體講下
你哋期望啲區議員做啲乜？

無話期望乜
而係選區居民搵佢態度差，上網同人撩交嗌

只想大家互相尊重

睇到呢度講唔做嘢嗰啲
再睇返自己區 好多個都俾狗咬過晒 有啲直頭有官司上庭處理緊

你講嗰啲冇得救

咁其他呢？

最基本服務選區居民
然後泛民的最基本都留意下安心出行（最近既事，之前就係初選的事、關心政府政策同民生咁）

嬲係嬲在鄒家成同立場姐姐佢地的人格/政見/對政策的解讀我未必100%認同
但佢地係實事派同被捕派
我傾向stand with them.

雖然話唔係個個都係要被捕，但好過聲都唔聲
例如有人整「自由」裝置咁都係表態

選舉個陣講和勇不分
選後睇唔到，唔聲唔聲

嚟了嚟了 兩兄弟睇到了
但係睇完嗰so call回應 我都係笑出聲啊
哈 哈 哈
各自回應就係最經典嗰隻
我有做嘢又唔通下下要話你知咩
嗰問題真係
你啲選民 大埔嘅街坊
見唔到你哋做嘢啊嘛

同埋唔好唔記得你哋贏喺靠嗰陣嘅政治局勢
你哋背負嘅唔再喺以前嘅嘢咁簡單
唔係單單贏建制
你哋依家連
中大poly手足嘅人血饅頭都冇資格食啊
淨係識得用以前嗰套做區有撚用啊
有冇諗過
點樣帶起嗰社區啊
有冇諗過
呢段政治寒冬點樣keep住connect班手足
有冇諗過
點樣提高啲街坊嘅政治參與啊

喺到話上年搞口罩
想問下大埔區內大把區佬都有搞啦
得你兩條友搞咩
仲要最好笑啲口罩
比咗錢隔成幾個月先有貨仲要再補錢
拎呢個做藉口然後搬啲議助上枱
冷氣有問題 上年提早咗開工乜乜乜
唔想佢哋辛苦比佢哋抖下喎
講緊你哋唔做嘢啊 你兩兄弟啊
唔好偷換概念搬啲助理上枱啦

巴打，唔好教人做野
正如松泰所講選民係白癡
我們大埔選民都係白癡
佢地根本睇唔起我們
隨便上網打幾隻字就令到佢地狐假虎威的一面揭露出黎
俾各位巴絲睇下佢地的嘴臉
階段性成功

祝佢地兩兄弟
手足俾人屌老母就無人理
你們俾人屌老母就大晒

而家講緊其中一位區議員差不多做左十年
唔再係新人，所以先開帖大大力插
新人都仲可原諒
態度決定一切

我置頂你E個帖
屌那星，態度差到要公諸同好
十足返緊工怕老闆見到自己蛇黃扮做野個陣
拿！我有做野架

今日見到何偉霖 姚躍生 姚鈞豪 文念志佢哋
派蛋糕派飯比啲老人家 初七人日
講真 後生果啲唔會話想拎啲咩區議員派嘢果啲
純粹係想睇到區議員多啲蒲頭啫

廢柴兄弟 得返兩兄弟慢慢玩啦

EXACTLY
然後佢地兩兄弟就話人地高調
自己低調
最唔爭氣既係之前選區有疫廈，佢地仲要街坊拎住客證先有防疫包
仲要派到八點咋

已經唔講公屋疫廈個D議員即刻全棟派晒口罩

最諷刺係8點後見到民建聯派緊口罩

選舉就話建制派
但行動人地都起碼識做
唔死都無用

所以開個咁既帖唔係想踩人抬邊個邊個
起碼有D人真係有拎個心出黎
如果佢兩兄弟被捕我會笑出聲
但其它人
咁多個區議員我見林名溢ON99企大埔墟多過見區兄弟
佢地真心抵死，而家無酒吧飲酒都唔見下人

做咗嘢唔同人講做咩區議員啫
屌你連個Facebook page都摺埋佢囉
夠晒低調啦 on9嘅

因為佢地靜靜雞做
唔可以怪佢地

大把新仔有心有力真係做區好過佢兩兄弟多多聲
就今日派嘢果班區佬已經係好例子
唔係話派嘢好好 點點點
我係想見到區議員之間果啲合作呀 互動呀
一齊做一樣嘢比市民受惠吓 咁先係團結社區囉

記得肺炎初期好多人冇口罩，好多區議員周圍撲口罩派街坊 又派漂白水個啲，
有人上fb屌同區隻熱狗、話佢咩都唔冇做過又唔見人，
佢話返人轉頭話有需要應該dm佢地，佢地上門派俾佢

佢自己咪又做啲on9派嘢
扮財神派朱古力其實好撚on9
仲無撚謂過派揮春

絕對係大家的心聲
但佢地唔會明，佢地眼中只有自己
大哥由2012年當選到而家一年見到佢幾多次？
由舊登年代已經有人屌鳩佢
班街坊只係NO CHOICE佢先會當選並唔係靠實力
然後佢話唔要你張票
唔想俾你囉

熱狗又真係有派口罩
仲要係貴野

數下一年蒲頭幾多次
新年最多蒲一兩次
間中派區議會物資都可能有一兩次
但乜L都要登記同埋平日派

佢哋嘅問題唔係休到初幾、十幾
而係一路都睇唔到佢地做野阿

唔好講咩唔似啲人下下打卡，
係連你做咗都睇唔到阿
跟個案，有邊個議員唔洗跟阿

可能真係有對比，今屆啲新人又搞活動又有新諗法
同傳統政棍比真係差好遠

我附近初一就開live

你前年唔係咁講喎

真係笑，大家點解唔屌埋大埔太和個個八婆區議員，地區野又做得差，運動又唔見人，完全唔知做緊乜，之前叫d居民行去榮輝搵佢拎口罩都夠膽死，唔識問人借場？都冇咁嘅關係呀，到而家仲講緊議辦進度，上任冇耐得罪曬太和法團同居民，仲係到覺得自己係議員尊貴，收皮啦。

個問題係野都未做好就放十日假
起這個標題多多少少係有意氣用事
但都係事實
最唔妥佢地拎助理黎講

佢老公係連登仔
你呼喚佢老公

屌你智障唔係手足啊
果陣又唔見你去選

有兩個兩兄弟的朋友偷偷留下腐皮
明解

完美示範咩叫做人無公關 同埋 潑婦罵街式發爛渣
係呀 我笑撚緊你呀 知你有睇po呀 廢柴細佬

你老婆做成點自己心知肚明啦，話議會黃色霸權呀嘛，你冇黃色你會贏到咩，尊貴嘅陳X嘉議員，夠膽你咪學某議員咁囉開po澄清

神龍夫婦

開會係責任囉
You are well paid for it
識唔識雞腸？
你有出糧架傻撚

兩位區生的嘴臉太乞人憎
大家自有公論
有d指控並唔係子虛烏有
而家選民就係要監察你地做既野
唔係屌你，係督促你地
唔好以為自己好威

都冇下次啦

屯門富泰而家果個好勤力 話就話放到初六
但初四已經開緊工
但d 人話之前果個唔做緊 一年都無一次見到佢

搏盡無悔
Or
有一日做一日

唔係話叫你做野放上網
咁日日返工係唔係要放上網？
個問題係你地有無撚落區，街坊見你唔到

日日copy and paste唔係當做左野

大量腐皮e兩日入黎
明晒

大埔黃店告急後續蝕錢 仍拒做晚市堂食：退一步，（政權）行前一步

區議員唔做我們自己做
支持大埔區黃店
區鎮濠，你收皮啦，自己做唔好就發難成隻小學雞

所以激到佢細佬咁已經係階段性勝利
睇到佢地AQ/IQ/EQ樣樣都差
所以佢地個黨撈唔起亦無得再撈
香港人變得好快而佢地的思維一成不變
例如寧願支持鄒家成都唔會支持佢地個黨

這個個法團系同路人都可以得罪,
幾多區議員因為個法團反民主,
搞到做不到野
條村法團是自己友都不懂珍惜

貼埋阿哥先
大佬都係老問題，街坊見你唔到
講真選區有廿幾座樓咁多年無見你落區
一年見到你一次咋
同埋選舉拉票個陣囉
唔知係懶定走精面定乜

但巴絲打講既一定係事實
，你可以憎我打手抹黑你、但你睇下仲有其它人都咁講，唔通我識收賣巴絲打咩 有好多人都憎你但佢地無上網咋懵撚

你估好想花時間同你講咁多野咩，唔咁講你點會識反省，不過你都唔會 含撚食屎啦

得罪左太和的後裔？

［新東選情］有請勸退師出動、人血饅頭出沒注意

佢地就係人血饅頭

各位區議員唔該虛心工作

兩兄弟早有前科
話你=監察你=to be a better man =be a better councilor

Now you give us a shit
And I don’t give you any respect anymore
Go to hell

與其在面書打飛機話自己有做野
好心諗下人地有幾嬲
有幾絕望先會開咁多帖話你
你地仲要無進步啊
你估新精頭好想同你開年

區氏兄弟完全唔知做乜

仲要上網屌返我地斷章取義
唔好理個POST有咁多腐皮
一開始大量正評俾人溝淡左
咁多位巴絲真係無講錯

係呀，條八婆以為自己係尊重議員呀嘛，咪繼續沿用舊個套啦，再唔改下d死人性格同理念就算有下屆d人都唔會投你，求奇派個有心嘅後生嘅落去都贏你。
區氏話埋你哋呀，區鎮樺你自己輸過一屆廣福邨，唔好講到自己好撚識做區議員啦，人又搵唔到，之前擺站成日要班靚擺埋你個易拉架就當出現咗。

選你班新區議員係為咗有改變呀嘛，唔知咩叫改變咪學人連埆章議員佢哋睇下人哋同你班老屎忽有乜唔同囉，點解人哋凝聚到街坊力量咁高人氣，你哋仲係到on99用白鴿方式做區。

叫佢老公屌下老婆
知少少陳女士的事，唔清楚無得評論
但我幫推先
一個人點唔識做都好，公關好X重要
但區氏兄弟兩個都係ON99，唔想再教人做野
絕望左，同埋見到佢地回應這個帖仲要發爛，個下見到佢地嬲，我個心笑左出聲

笑，跟住佢地就會話埋連仔高調做SHOW。
個事實係其它區的人都知連仔做過乜，而且佢份人好NICE

而家大埔咁多個區議員我最愛連仔阿生

事實上連議員做咗好多新嘅嘢突破左之前市民對區議員嘅印象，人又好公關又做得好文宣又靚，對居民又好，對環保又有付出，有諗頭，區政學下人哋啦，虛心學習，做多人哋幾多年都冇用la，人哋而家都唔by你嗰套

區議員我只服運頭塘

熱狗

派糕唔係應份，但佢有渠道都盡做
做壞晒 對居民咁好
又幫居民拎埋樽仔
又同醫護工會合作
又搞回收
仲有鬼屋、聖誕

癡線 一個素人做到咁多野
姓區個兩位特別係大個件真係唔知佢對居民做過乜之餘，仲喺網上屌返人，唔識公關又自大才疏。

梓維放到年十八先開工，最後贏家。

之後都冇區議會啦... 緊張 D 咩呢又...

爽皮

終於明白兩兄弟的苦心
當選唔團結街坊同步過冬就係為左
有得繼續做議員

我記得你地講過和勇不分架

真係on9仔
應該係初十八
已經唔係懶
係文化水平問題

有糧出就得

你個人都係一個笑話
你同你阿哥俾人dq都唔會有人可惜

搵過區議員N咁多次
佢都冇問過我點稱呼

起碼你搵到佢，有方法俾你搵佢
但我即使有方法都唔想搵佢
心已死

有無咁屎忽痕
人地請食生果都有野講

Onq
無聊到有人請佢地食生果都放上網
食屎

其實想知有無連登仔撐呢條初18先開工既垃圾

手足唔話得架
所有區議員都係手足
個個都好勤力
做野唔洗人教

個區字同個歐字同讀音真係睇到好鬼亂

含淚

區區議員

咁人地姓區

而家大家含撚了

關永業同溢仔都出聲為自己個議席

兩兄弟咁識走位唔會被DQ

好撚叻仔

俾人屌兩屌派玩具
等左咁多年終於現身

果然唔屌唔鬆化
證明開post有用